突尼西亞人: 「我們不害怕，我們都不怕，我們怕的只有上帝。」

不自由，毋寧死
香港人，6月21見